求你地唔好再係機場捉鬼

你捉得幾多個 要做野就收工痳包袋 一係你衝上去
人地要幾多成本放鬼 你要用幾多成本捉鬼阿
捉完鬼係咪就五大訴求到手 做實事啦
唔係想割 依家你無做犯法野 有鬼點解要咁緊張捉佢..
前線有鬼你要捉我理解 你明明做緊和平示威
你不停捉鬼係製造混亂 俾借口人清場

自推十次

-------分享-----

【檢討】可唔可以應承，以後唔好再喺operation途中內鬨，留vs散，互相捉鬼？

最大既鬼就係自己

過咗11點，已經係7月14 今晚係機場捉鬼節

幫手推上去 叫人停啦

[文宣] 公安單野..........

自推 冷靜下啦